<resources>
    <string name="app_name">prueba</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="trivia1">“haber + sustantivo” es utilizada para expresar la existencia de algo</string>

    <string name="trivia2"></string>


    <string name="ps"><![CDATA[<b><font color=#FF0000>hola</font></b>]]>con Will Brandford con sus problemas mentales y estreses que se ha ganado
    con el trabajo duro.</string>


    <string name="historia">Conoce a Will Brandford una persona con gran espiritu y escritor.

        identifica los errores ortograficos en esta novela interactiva,
        este modo aun no esta completado
    </string>

    <string name="blitz">
        Identifica rapidamente los errores ortograficos, con un limite de tiempo.
    </string>

    <string name="bad"> Se lo que se siente perder pero nunca sabre lo que se siente rendirse  </string>
    <string name="neutral"> No importa a que obstaculo te enfrentes lucha por seguir adelante </string>
    <string name="good">No te sacrifiques por los sueños de otros muere por el tuyo  </string>
    <string name="gameover">Aprende a apreciar lo que tienes antes de que el tiempo te enseñe a apreciar lo que tuviste...
</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="Primeracolm">
       Se me  <![CDATA[<b><font color=#FF0000>callo</font></b>]]> la mujer de la vida

    </string>

    <string name="n3_1">
        En la vida hay bastantes retos que cursan
    </string>

    <string name="n3_2">
        En la vida hay bastantes retos que hay que cruzar
    </string>

    <string name="frase1">
        En mi cuarto  <![CDATA[<b><font color=#FF0000>abian</font></b>]]> ciertas voces en mi mente pero yo no creo que puedo
    </string>
    <string name="frase2">
        Todos viven en mi mente y qiero que me la pel.........
    </string>
    <string name="frase2_1">
         Todos viven en mi mente y kiero que me la pel.........
    </string>
    <string name="frase2_2">
         Todos viven en mi mente y quieronto que me la pel.........
    </string>
    <string name="frase2_3">
        Todos viven en mi mente y quiero que me la pel.........
    </string>
    <string name="n5">
    Esta es una adivinanza, una adivinanza caprichosa, Adivina tú, despitasdo juglar,
        los versos que tienes que adivinar:
    </string>
    <string name="n5_1">
        ¿cómo se llama la casa de cuatro recáramas enrajada por blancos garrotes en la que viven dos señores:
        unom sale y otro viene?, piensas mucho y no lo resuelves, respira un poco y mejor siente te aclaro con estos versos:
        es el reloj mecanico el enamorado ciego el corredor incansable y vidrio mas fragil...

    </string>


   <string name="Parf1">
       Vientos fuerte pegan a la espalda de Slayer, sus brazos ya temblando de cansancio,
        sentía que se podía soltar en cualquier momento, pero la cima que veía lo motivava a continuar.
   </string>
    <string name="Parf2">
        Primero subió su primer brazo, luego su cuerpo y arrastrándose levanto su cuerpo hasta llegar a lo más plano.
        Respirando profundamente levanto su mirada una niebla espesa [engulf the place]
        se levantó y  camino lentamente tenia preparado su espada por cualquier posible ataque.
    </string>
</resources>
