<resources>
    <string name="app_name">prueba</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="trivia1">“haber + sustantivo” es utilizada para expresar la existencia de algo</string>

    <string name="trivia2"></string>


    <string name="ps"><![CDATA[<b><font color=#FF0000>hola</font></b>]]>con Will Brandford con sus problemas mentales y estreses que se ha ganado
    con el trabajo duro.</string>


    <string name="historia">Conoce a Will Brandford una persona con gran espiritu y escritor.

        identifica los errores ortograficos en esta novela interactiva,
        este modo aun no esta completado
    </string>

    <string name="blitz">
        Identifica rapidamente los errores ortograficos, con un limite de tiempo.
    </string>

    <string name="bad"> Se lo que se siente perder pero nunca sabre lo que se siente rendirse  </string>
    <string name="neutral"> No importa a que obstaculo te enfrentes lucha por seguir adelante </string>
    <string name="good">No te sacrifiques por los sueños de otros muere por el tuyo  </string>
    <string name="gameover">Aprende a apreciar lo que tienes antes de que el tiempo te enseñe a apreciar lo que tuviste...
</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="Primeracolm">
       Se me  <![CDATA[<b><font color=#FF0000>callo</font></b>]]> la mujer de la vida

    </string>

    <string name="n3_1">
        En la vida hay bastantes retos que cursan
    </string>

    <string name="n3_2">
        En la vida hay bastantes retos que hay que cruzar
    </string>

    <string name="frase1">
        En mi cuarto  <![CDATA[<b><font color=#FF0000>abian</font></b>]]> ciertas voces en mi mente pero yo no creo que puedo
    </string>
    <string name="frase2">
        Todos viven en mi mente y qiero que me la pel.........
    </string>
    <string name="frase2_1">
         Todos viven en mi mente y kiero que me la pel.........
    </string>
    <string name="frase2_2">
         Todos viven en mi mente y quieronto que me la pel.........
    </string>
    <string name="frase2_3">
        Todos viven en mi mente y quiero que me la pel.........
    </string>
    <string name="n5">
    Esta es una adivinanza, una adivinanza caprichosa, Adivina tú, despitasdo juglar,
        los versos que tienes que adivinar:
    </string>
    <string name="n5_1">
        ¿cómo se llama la casa de cuatro recáramas enrajada por blancos garrotes en la que viven dos señores:
        unom sale y otro viene?, piensas mucho y no lo resuelves, respira un poco y mejor siente te aclaro con estos versos:
        es el reloj mecanico el enamorado ciego el corredor incansable y vidrio mas fragil...

    </string>


    <string name="Parf1">
       Vientos fuerte pegan a la espalda de Slayer, sus brazos ya temblando  de cansancio,
        sentía que se podía soltar en cualquier momento, pero la cima que veía lo motivava a continuar.
   </string>


    <!--story mode-->

    <string name="parrafo1Cap1">
El viento helado golpea en la espalda de Slayer, el sentía que se podía dejar caer a lo más alto, pero al ver la cima se motivó a continuar.
    </string>
    <string name="parrafo2Cap1">
Primero subió su brazo, luego el otro, con los arrastro todo su cuerpo; respiraba profundamente, pero no podía perder tiempo y se levantó.
    </string>
    <string name="parrafo3Cap1">
En la cima estaba enfulf of fog estaba muy densa, Slayer lentamente empezó a caminar mientras tenía preparado su arma.
    </string>

    <string name="parrafo4Cap1">
Escuchaba ruidos extraños; como gruñido, seguido por gritos de agonía y risas.
“Nadie me dijo que esta montaña estaba maldita” rezongo Slayer.

    </string>

    <string name="parrafo5Cap1Decision">
        Seguía caminando la niebla se podían mas densa, hasta que llego un punto donde no podía ver sus brazos o sus piernas.
    </string>

    <string name="pregunta1">
        ¿Qué debería ser Slayer?
    </string>

    <string name="pregunta1Op1">
        1. Correr como loco
    </string>
    <string name="pregunta1Op2">
        2. Mantener la calma
    </string>
    <string name="pregunta1Op3">
       3. Sacar la espada y atacar como loco
    </string>

    <string name="resultadoOp3">
        Saca la espada y empieza a moverla como loco esperando que con todo el movimiento la niebla va a desaparecer, pero no resulto, entonces decidió:
    </string>

    <string name="Ruta2">
        Slayer mantuvo la calma y miro hacia arriba, en la niebla blanca noto una luz y empezó a caminar hacia el. Entre mas se acercaba esa luz o reflejo era solamente un metal gigante que estaba arriba de una torre, donde había una ciudad.
    </string>

    <string name="Ruta2Parrafo6">
        Finalmente Slayer encontró la supuesta “ciudad de los cielos”. Al acercarse mas la niebla se desvaneció rápidamente, era un pueblo normal como cualquier otro, una persona se le acerco para darle la bienvenida.
    </string>
    <string name="Ruta2Dialogo1">
        Saludos viajero, ¿espero que la niebla no haya espantado?
    </string>

    <string name="Ruta1">
        Slayer tuvo pánico y empezó a correr, pensando que la niebla iba desaparecer, pero parecía un camino sin fin, se hinco de rodillas y se agarro la cabeza pensando en que podia hacer como:
    </string>

    <string name="pregunta2Op1">
       Mantener la Calma
    </string>
    <string name="pregunta2Op2">
	Tirar la gemas
    </string>
    <string name="pregunta2Op3">
	Continuar corriendo
    </string>


    <string name="ruta1Pregunta1">
        Slayer tomo un respiro y retrocede sus pasos en su camino noto un
    </string>
    <string name="ruta1Pregunta2">
        Slayer saca las gemas, le grita a ellas, culpándolas de todo el peligro que ha sufrido, ya no le importa salvar la ciudad, ya no le importa que le dicen las personas, prefiere que todas se mueran , cuando miro hacia arriba noto una luz blanca, ¿podia ser una salvación? Slayer corre hacia la luz.
    </string>
    <string name="ruta1pregunta3">
        Slayer continúa corriendo, hasta que accidentalmente cae al abismo. E aquí el guerrero que fracaso salvar a su ciudad.
    </string>

    <string name="ruta1resp2">
        Slayer saca las gemas, le grita a ellas, culpándolas de todo el peligro que ha sufrido, ya no le importa salvar la ciudad, ya no le importa que le dicen las personas, prefiere que todas se mueran , cuando miro hacia arriba noto una luz blanca, ¿podia ser una salvación? Slayer corre hacia la luz.
    </string>

    <string name="ruta1parrafo6">
        Vio un arco de entrada, andaba muy alterado, una persona rapidamente se le acerca.
        “estas bien”-pregunto
    </string>


    <string name="ruta1pergunta1">
¿Qué es este lugar?
    </string>
    <string name="ruta1pregunta2">
¡Aléjate de mi maldito fenómeno!
    </string>

    <string name="rutal1respuesta2">
Calmado, estas espantado por la niebla, muchos viajeros también sufren de ese pánico, pero ahora estas en el pueblo.
    </string>
    <string name="rutal1respuesta2_1">
Venia por una gema, pero realice que es una pérdida de tiempo, porque arriesgo mi vida para salvar unas vidas ¡hipócritas!
    </string>

    <string name="ruta1parrafo7">
        ¿Dónde estoy? pregunto Slayer
    </string>
    <string name="ruta1parrafo7_1">
        Estas en la ciudad de los cielos, creo que la niebla te puso mucho en pánico, estas a salvo, respira profundamente.
    </string>
    <string name="ruta1parrafo7_2">
        “¿A que vienes aquí viajero lejano?”
    </string>
    <string name="ruta1parrafo7_3">
        Vengo por una gema, pero ya no me interesa de eso, todo este viaje solo fue estúpido.
    </string>
    <string name="ruta1parrafo7_4">
        Ya veo tienes la misma mentalidad como nosotros.
    </string>
    <string name="rutal1parrafo7_5">
        ¿A qué te refieres? Pregunta Slayer
    </string>
    <string name="ruta1parrafo8">
        Pensamos que los humanos, no piensan antes de hacer sus acciones, lo que resultaría a ellos culpándose a otros y tener peleas innecesarias, este pueblo de aquí solo existen aquellos que han dejado todo hacia atrás de su vida, donde no requieren de pensar de ser el mejor de todos o esconder su inseguridad como los demás, no quiero decir que nosotros somos mejores que ellos si no nosotros no escondemos la honestidad, es lo que pensamos, a diferencias de otros que solo se van a contradecirse o encontrar una manera para negar mi opinión y….
    </string>
    <string name="ruta1parrafoEND">
        La persona continuaba hablando, Slayer lentamente cierra sus ojos y cae al suelo…
    </string>






</resources>
